打氣對於手足好重要

每次經過連儂牆見到手足喺度痴文宣，有好多都係學生/情侣，戴住口罩默默耕耘。又或者中學生集會喺度默站/組人鏈，都希望大家可以講聲加油，唔好俾孤單籠罩住佢哋。
雖知道大家可能趕時間，但一句唔該都好緊要，你哋知唔係係夜晚喺人少嘅地方痴文宣其實都有壓力

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

推